元朗樓都萬幾蚊呎，香港真係玩完

bye